窮絲買唔起防毒面具幫假j噴色 48蚊DIY左個萬用口罩

話說最近好多絲打都學左男仔玩模型要噴色
聽講噴色要好好保護自己
想買個好d嘅慮罐口罩但又買唔起
唯有諗下計
最慘貪平唔小心買左罐
英國製CS牌噴油
但全部英文睇唔明
睇到成份有咩5％
應該只防微粒嘅N95唔夠用
就買左個有活性炭防埋organic vapor嘅3M 8577
但8577只防95％微粒都唔夠安全
要上都P100先防得晒所有微粒
所以再買多左塊3M 2091 P100濾棉
加埋先只係要48蚊

然後塊棉唔知點解可以fit入個口罩到
不過就咁戴會比塊棉中間嘅膠環頂住唔舒服要用較剪將塊透明膠環剪走

之後再戴就好fit喇

平平地就整左個又防organic gas又防particles嘅口罩
星期日幫條假j上色應該都好安全
有冇巴絲都有玩開可以交流下實唔實用？

其實智力低就唔好獻醜

你剪左舊膠，你知唔知舊膠有乜用途？

你學歷好低？

弱智

利申：朋友報夢俾我

疊埋就以為有雙重功效？

弱智

樓主幾有心機
但係咁俾人鬧
好慘

200蚊有找啦
祥發3m6800 138炸未計芯

Filter上面剪個窿

弱智

....

疊埋係乘埋

唔好罵樓主啦 佢好有心

果個膠係連去口罩個位 等空氣既流動一定先經塊棉 再進入個膠位
再入你口 你剪左效果就打折

買唔起我幫你比

窮絲出聲呀嘛，買個俾你
買完又剪，派膠定點笑死

唔好鬧

都係一份心意

你地好撚過份
一係就解釋
解都唔解就屌
屌你老母

唔好鬧啦

樓主整個口罩都要俾人屌
不過成品都係有待改進

好似有血M巾

其實一個擋到tear gas係300蚊以內已經買到

本身P95就已經係防氣防酸性氣體用....

絲打如果你路經港島區, 不如我拎個豬咀比你啦
我公司好多呀

N95唔係咁樣,
你呢隻係P95

where？